而家D手機好撚重，睇落前旗艦機LGv30幾輕身

跌到落2400蚊即狗衝

LG G4 燒底板，狗閪CS 冚家產

大鋪已經冇得賣啦

G7囉, 差唔多咁輕

我部G pro2仲生勾勾，只係壞左wifi

明明大眾坐車都係單手渣機, 唔明點解其他廠無論大細機都要愈出愈重. 只可惜V30前後相機都係削, 否則真係好機一部

而家賣的，多數至少係180gm以上，重過西

以前2G 係講愈出愈細, 方便擕帶, 好揸手, 單手操控
而家反智, 要越出越大部

我部v20 都壞左wifi.....
好在無限4G plan 用得一日得一日

Xs重到仆街

如果三星係烙印戰士，V30就係超級烙印戰士

hello moto

Palm 新個隻手機好正
衰在電池太細